
\subsection{Neu}

\begin{exampleblock}{Aufgabe}
	Ergänze das Programm, das überprüft, ob ein \luziemphcode{char} schon eingegeben wurde. Falls dem so ist, wird eine Benachrichtigung ausgegeben. 
\end{exampleblock}

\begin{lstlisting}
#include <iostream>
#include <unordered_set>

int main(){	
	std::unordered_set<char>* chars  = ________________________________________;
	char c;
	for(unsigned int i = 0; i < 50; i++ ){
		std::cin >> c;
		for (std::unordered_set<char>::iterator it = ______________________; ________________________; it++){
			if(*it == c){
				std::cout << "Schon mal eingegeben!" << std::endl;
			}
		}
		chars_________________________________ // zum Set hinzufuegen
	}
}
\end{lstlisting}

